高級助理警務處處長李志恒日本小樽遇車禍 無生命危險

高級助理警務處處長李志恒在日本小樽旅行期間遇車禍，他與同行6人被送往3間不同醫院。

事發後，李志恒清醒但下身痳痺，無生命危險，透過入境處1868熱線轉介協助，由直升機轉往另一醫院。

事發在昨日，當時有兩輛車迎頭相撞，李志恒頸部受傷，已接受手術，同車其餘人士輕傷。警隊福利部及入境處派員到當地協助，李志恒自行致電回港向上司講述事件。

呀sir炒車唔洗你教

比人告左不小心駕駛未

負皮係冇生命危險

聽聞半身不遂

接擬告通知書

希望無生命危險, 但終身癱瘓

集氣

支那人做乜唔返支那渡假？

終身出長糧俾佢喎，送上貴署人員送福：DNLM

有消息指，日本警衛廳已向李志恆發出預約拘捕通知書，通知書指控李當時在車上講爛gag, 令司機打冷震，導致車輛失控，危害其他道路使用者嘅安全

24小時高床暖枕 飯來張口
我祝佢長命百歲

旅行計唔計工傷？